召換DIY整車JJ

有冇巴絲會自已整車？
因為長期係外國生活關係，基本上除左引擎，波箱同電腦野未搞過之外其它自已係youtube學過。唔計upgrade部車，純綷護修有冇巴絲會落手落腳做？自己換油換迫力最多，有試過換水箱同避震。

有工具有地方一定抬engine 出黎玩 可惜我冇
啲鬼仔最勁係可以用一個jack 抬波箱出黎換clutch 我bleed clutch 都覺得唔夠落手位

感覺好撚難

貼下車貼換下燈咁.....

同好
乜都換過，驗車自己搞

自己換油, 拆洗throttle body, 換過火咀, brake皮, engine膠, 前後轆掉轉咁
自己驗車就一定啦

巴打洗完天風有無reset電腦？

外國人工好撚貴 仲貴過本身件part
迫住要自己睇 youtube 學
暫時換過偈油，風隔，電池，喇叭，車機
brake 仲未敢自己換
一陣係highway fail 真係bye 9 bye

淨係未試過爆散副機器同吸必打
利申，26JJ

冇
我架係gen1 mazda3s

呢樣無錯，我ebay訂料好平，以前唔識個搞個時比人做service差唔多收我ebay買料費用兩倍。不過有時候真係好驚係highway byebye，淨拖車都可以唔見幾千蚊港紙。

車房求其整完架車行得就算，成日夾硬黎
又唔知有冇換到野
自己整會錫住，肯定換到你想要嘅野
反而冇咁驚
問題係香港樓冇自己garage好麻煩

呢一招有人教我，如果咩都唔識，可以拆走舊電兩日個電腦會reset。

DIY開就覺得好多野都唔難攪
但响香港好難, 一般人想換自己換油都唔知舊油拎去邊度丟
停車場又唔俾放雜物, 搵地方擺個唧都難

歐洲車拆電reset電腦著車好易變聖誕樹

識整但都係比相熟車房做service，起碼賣車個時個價都靚啲唔洗比人撳低個價

點解要係eBay 買料
有咁多車品店，係貴少少但起碼唔會有問題

唔係架架得，有d要洗完學習怠速。
但係會高低轉，我就係咁

鬼老地方的確ebay大撚哂，主要係同錢有關

呢個啱，做熟個間就個間，同剪頭髮一樣。

我都知但你自己都講咗怕壞車，咁點解唔比多少少買有保障嘅料呢？

巴打係咩城市？如果近嘅可以一齊研究下

因為好多時都牌子都一樣 我有時真係會去日本TRD店訂，不過我揸Landcruiser, 4X4門事野真係唔平。JDM我唔熟

chrisfix?

South Australia 再講就比人起底，係澳洲研究4X4既人唔多